有個武漢港人死咗

可以死在祖國，是何等光榮呀

新香港人

「長居武漢市」

長居武漢 家人廣州
🤷🏻🤷🏻🤷🏻

會唔會渣都無？

死在武漢係光榮黎

又武漢又廣州
拎香港身分證托柒咩

廣州家人

WFC

支那人，得償所願！生係支那人，死係支那鬼 ！

肯定長咬老綜

民建聯一定借啲意更加話要接返武漢港人返嚟

算乜香港人

生係支那人 死係支那鬼
來生再做支那人